珍惜埋呢段僅餘既肺炎時光，享受下街頭清靜既香港

疫苗出左就冇呢隻歌仔唱，又要返去人山人海既日子

而家周圍都好撚多人喎

願肺炎與你們同在，我就不了，阿門。

你啱出世？邊度清淨，有撚分別咩